呢度有無人屋企人支持萬億填海

真係俾佢吹鳩漲
新機場（1600億）大球場（6億）起得貴，英國佬cap水，要屌

今次填海（1000000000000)，高鐵港珠澳三跑樣樣幾百億，元朗天橋十七億
佢又話通漲無計，咩自己以前搵幾千今日都幾倍

問佢政府無晒錢有咩後果，佢又答得出cut福利

轉個撚頭佢又讚下新機場：嗰時人人話貴，最後證實無咗佢唔掂。得出貴都要俾，社會要進步無辦法呢個結論
我頭都R爆埋究竟佢撐邊面

有 因為上晒岸 + 既得利益者

無喎，連啲藍屍叔父都話on9

已經諗唔到咩情況佢先會覺得燒到埋身

香港經濟一唔穩定,樓價股價重挫,呢班契弟先會出嚟反

如果真係咁都幾矛盾，想屋企人醒就要佢啲蝕到仆街
咁仲想唔想佢哋醒好

lm

無

我老豆老母

我唔會同畜生傾政治
我就係知屋企一個二個就係個腦負荷唔到批判思考嘅畜生
所以畜生一講政治 我會閂埋房門

話老竇老母係畜生對自己無好處㗎喎